[屯公四重彩]屯公欖隧汀九老龍 塞撚夠未啊 (10)

屯公一朝早四單紀錄幾時可以打破

推爆果邊先用呢邊

炒車紀錄表

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

份份工做唔長先要做咁遠既工

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

下次加埋呢句上第一版

好方便呢個app
聽日開始，見一個影一個，睇下今年可以舉報到幾多個，急不及待，好想玩玩

汀九又咩事塞？

有司機已經話大隧已經棟左好多猶太人係度

唔係呀..

好奇一問，住屯天元既你地每日會預幾耐搭車出市區？
利申:日日都有mon post

巴士就起碼個半鐘

Confirmed

希望屯公今日生生性性

如果非繁忙時間一個鐘得唔得？

睇你去邊同住邊
去旺角個d就得，港島就預多15分鐘好d

原來係咁

一睇到個標題嚇撚死 以為講而家

大欖好多差佬

但塞唔塞呀

尾站出就一個鐘左右 非繁忙時間

雜種今朝去石崗
應該就冇乜仆街亂揸車
就上960挑佢機

企晒喺樹林邊餵蚊好陰功

有啲企路肩
失控撞去

撞正佢車隊黎到會停係到等佢過晒先

提早封路你就含

人車全截停等佢過

仆街 西隧去港島封撚條快線

我仲咁開心屯公好順

屌你老母

今日屯公d車唔見晒，搭巴士地板油到轉車站

冇撚左個班仆街 早左3個字出到中環

今日好順

順到去西隧停咗

點解今日好似少咗人坐地鐵既

告士打道去上環已經封左

西隧向九龍封咗

往觀塘無咩事

習總入緊大欖

雜種車隊已過南昌站

係南昌

結果出九龍冇封

佢檢閱緊駐港蝗軍

08:52先出發喎

邊度仲有note 柒

過海巴絲點呀而家
屯公今日好暢順

唔怪得，頭先南昌上空見到有直升機

屌，入大欖好塞

除左西隧例塞外，好順

指明唔準帶碌柒

龍仔又塞鑽石山狗鐵地盤

往觀塘條路塞車就會遲到

為咗配合刁总，而家連全港運吉 cam 都熄埋唔畀你睇

屌你依個鐘數出九龍都可以塞

屌啦今日off起身追po
竟然無塞

聽日隻雜種狗一走又回復正常

放工見到觀塘碼頭塞左
即刻做懦夫

老龍

星河明居對出壞雙層巴士

西隧三號仔汀九深井全部順暢

就黎會塞

轉車站已過，準備達陣

留名

汀九例位極慢

深井汀九塞左係度

做咗懦夫

深井快線奶咗閪
好彩ot

聽日下午屯門出中環，應否懦夫

老龍永光書院葵涌方向快線兩個女司機啱啱撞左

一到汀九塞到pk九成例位又有撚屌啦

女人揸車

妖，老師又中

已返到屯門食緊飯

深井例位三件撚屌
唔撚識揸車就咪撚學人揸啦仆街
落去見毛主席呀屌

已經食緊飯

真係唔明點解呢個佔成日撞，有無人可以解釋下

d 撚屌車貼車推尻人

想請教下一眾屯公鬥士
明天早上要到機場, 習大大應該下午走時先封路？
定搭鐵路隱陣d？

上年有段時間要渣車出入屯門，你咁講我都記得成日俾人推，不過我唔撚理

一早就唔怕啦
又要睇升旗又要同777監誓

聽朝無事，星期日先大鑊

佢明天走喎

星期日咩事

12點都塞on9

新post留名

早晨，出門口見落狗屎拎齊野一落到樓就冇雨

轉車站係咪出事，龍尾哈羅

一入屯公已經出事，慢慢郁

較早前屯門公路往九龍方向，近屯門公路轉車站的交通意外已清理，龍尾：小欖。 (HKT 07:18)

龍尾已經係屯門閣

的屎狗

七點半都塞，屌你老母

唔識揸車就咪撚揸啦

過左屯門閣就好左d

上完斜就塞，塞到哈羅個位

大屯公早晨

深井轉上屯門公路前少少個位都塞緊

屯門市廣場快線
Discovery 撞 Porte
一架係 P 牌

星期一 陰天
啱啱上車

係屋企都見到屯公d車唔郁

但我都仲係走去搭巴士

星

屌未打完
星期一魔咒再加落雨真係無得輸

小欖近黃金好似又有單

六點十出門口 好順。七點五就翻到公司
係小攬個位快線抄左㗎貨van 不過個陣七點左右

接近緊

今日做唔做懦夫好？
好驚屯公

無事喎 一腳到荃灣

是勇者不必怕

屯公唔塞車 果日應該係大奇蹟日。

260車已上

老龍塞緊車

天水圍一上就慢駛

又可以有排訓

元公做乜撚野

夫已懦

大老山有無事？

元公極慢

天水圍上大欖公路3炒，頭私家車尾兩架小巴

又中

好彩今日射咗波
落咁撚大雨，屯公點會唔出事吖

青龍頭有猶太人係快線
唔知衰咩

但而家屯公車少到乜咁

其實有邊日唔出事

放左暑期會好啲

掛

好順wo
勁少車

屯公全綠，少見

落咁大雨都無事
大奇蹟日

但元公成條死左

西隧即係少左成截車

唔怪得無哂大車

落雨天
35分鐘到港澳碼頭
奇蹟

屯公又中！

屌係highway 炒車個d仆街
釘鳩佢牌啦

較早前元朗公路往屯門市中心，近富泰邨的交通意外已清理，龍尾：洪水橋。 (HKT 09:12)

做懦夫先黎全綠

荃灣線搶閘彈出
懦夫都冇得做

利申：係紅線架車入面

返到三聖先塞，做乜野

屯門公路去九龍，近兆康港鐡站有交通意外，龍尾：洪水橋；意外同時影響去元朗車多擠塞，龍尾：三聖村。

開始

因交通意外，屯門公路往屯門方向近兆康港鐵站的部份行車線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在屯門公路往屯門方向的車龍龍尾已到元朗公路近洪天路。

現時上址交通擠塞。

因交通意外，屯門公路往元朗方向近屯門市廣場的部份行車線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在屯門公路往元朗方向的車龍龍尾已到小欖。

現時上址交通擠塞。

正一契弟

十年都唔行一次下路都要行

已安坐家中，好彩

屌老味放工先嚟塞

下路暫時好順，可以考慮係轉車站跳車

係屯門返工都中招

屯公係雞係公廁

屌你老母
炒車死全家

有無巴絲打緊前鋒，update下消息？
利申，葵涌上長青中

轉車站塞緊

交通意外：屯門公路去元朗(18:40清理)
03.07.2017 18:39
【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去元朗，近屯門市廣場的交通意外已經清理，龍尾：轉車站。

村巴 慢駛就到轉車站

落斜中？

我由轉車站揸左30分鐘先返到屯門屋企
青公開始多車
車龍未見消散

仲喺青龍頭

好紅

on9 5:15 灣仔上車
18:50 都未到市中心埋到站

Bye all

仆街啦

汀九前所未有咁順

痴撚線係個到撞完塞到去轉車站

過埋轉車站你會知錯跪玻璃

停咗

屌，5 點9 搭960 而家先到珠海學院

屌今朝的債而家還

前你少少

我5:15 灣仔960, 而家塞係大會堂，你慢慢捱

屌深井已經塞，希望只塞灣位

少天真

岩岩過小欖樂園

安全過關，深井過左橋上斜中

塞咗一分鐘唔夠

轉車站轉車先得

一陣市中心轉輕鐵，佢老母

當我無講過

對唔住，後悔了

轉車站路肩出發

1750機場上E33，而家係愛琴灣個位塞緊，今朝返工已經塞到差啲遲到，跟住放工又塞

笑左

直剷小㰖下路

而家友愛邨

睇下Google Map 你會絕望

塞到汀九橋

順返少少

決定轉車站屌下路，唯一逃生門

絲打位置係邊

下路都塞

順返 哈羅

屌下路都紅色既喂

啱啱過左丁九橋，慢車中，好彩收工時去左廁所

終於上虹橋😭

啱啱過珠海書院

中快線唔知咩事塞死左

應該係屯市方向？
屯市方向塞緊
我都睇唔到咩事

好肚餓

屌 屯門一出汀九就塞到停左係到 又邊條仆街冚家剷係前面炒 屌你老母臭化閪知唔撚知你阻住十尻幾萬人番屋企 正撚樣

屌 郁都唔撚郁

好彩今晚出去食唔洗咁早行屯門公路

慢慢塞
利申已落車

又塞 餓死人

新版快點強姦我

汀九塞死晒

留夠

塞撚到hi hi 邊條傻9炒線

請問邊到睇到你地上圖紅線塞位？

我只用緊9巴apps睇到

Google Map

過左深井順一陣又塞死

屌 真心應該覺得以後要影低哂炒車既撚樣 再根據佢阻撚住幾多人既時間俾個rating佢 再傳通街

見到了
應該係屯市炒，屌佢老母

早知搭邨巴

邨巴都塞喇
不過司機都醒會識行下路

好嬲 係味女人扌查車

兆康塞到汀九

岩岩轉工又要經屯公 第一日放工就塞車

巴士司機好波，就入轉車站兩百米左右，上路肩地板油入站

過左轉車站通返

Btw上路過左轉車站好順，下路好似紅海一片

個個轉行下路，轉車站打後變青公塞

我屌你老母啊
Fresh grad第一日番工你老母屏山塞到深井
你老母我深井都未到啊屌你

汀九勁順
利申:欖隧撚

黃金海岸匯合位

有排你受

通番都冇用 正常呢個鐘數係屋企unun腳

倒塞入汀九橋

屌你老母邊個講過左轉車站就順 行前少少又塞過

就到轉車站，好似順返

屯市撞車塞到出汀九
釘牌啦

你老母荃灣上車 由豪景塞到入深井仲塞緊

達陣屯市

屌

幻覺黎 去到哈羅個邊你就知

過咗三聖到置樂

究竟炒到幾大鑊先可以由兆康塞到汀九
個幾條友應該拉出黎犬決

終於到屯門

下個星期搬出九龍住

我想落車呀

轉車站d巴士多到

車已落

唔好屌我啦 ，屌都屌炒車條撚屌啦

十連留名

見到下路咁多車慢慢行唔知點解就好開心

搖緊輕鐵返屋企

兆康出荃灣塞左次，返嚟又係深井塞返入屯門

轉車站之後起碼啲車郁到

好撚彩頭先無上企車

依家係咪仲塞緊

屌啦我想想快啲返到屋企呀

阻撚住我返碼頭

今日竟然係放工推post

塞緊邊

平時係南豐等車到屯門落車 半個鐘差唔多就到
依加都成粒鐘 我都仲未落到車

今朝遲咗起身
9點9上跑道一腳地板油翻到公司
跟住收工都係

sad

遲半個鐘起步 上到青馬仲追翻班機場巴

早晨

早上報告 長青 汀九 屯公暫時來回線暢順

早晨
車已上

又係時候趕住去死嘅心情，祝大家旅途愉快

又係齊野冇雨落，個天係咪玩9我

今日唔洗做懦夫喇掛

今日大雨主要市區落，遮照帶啦

青龍頭有少少塞

又有幾架私家車入巴士線

仆街就出門口

你玩完喇 西鐵啦

臨上汀九段路要慢駛

過完轉車站就開始黎料

買左全月通做懦夫

屌你呢兩日搞乜，七點鐘上屯公都塞都痴線

汀九道路大致暢通

往機場方向塞左

港島方向好暢順

屌你老母，塞完屯公塞美爭

青龍頭至深井慢駛

琴日放工塞到傻

屯公巴士線咩情況？

屌，架58x去到邊就塞到邊

長沙灣又塞

有冇巴打岩先見到新圍果邊架私家車咩料
開勁快之後bomb一聲死左係到，比架村巴單擋睇唔到發生咩事
你老尾一上車就比人 擋路

有人傷，

塞緊啦屌

郁都唔郁

又遲到啦🖕🏻🖕🏻🖕🏻

上左車先黎落狗屎 仆街了

今朝都大雨

咁都唔死得 屌

點解可以咁炒法

好耐冇郁啦

已預早半個鐘，但次次都塞成粒鐘

塞死了

加埋超大乳

塞到雨都停撚埋

係咪好耐都未試過停咁耐

唔識揸車就唔好返工時間揸啦

呢啲車手死件幾就岩

龍尾去到舊汀橋

去到小欖上斜啦

點撚樣先依家
入到荃灣都要塞

少左件車手

你老味 塞左成粒鐘

好彩今日冇搭大欖車，荃灣路炒鑊金塞到上大欖
利申：北區人

雙白線都炒

其實我想問呢,如果未入荃灣路,可唔可以要求司機行下路架

啱啱拖車先到

荃灣路成日有仆街仔

幾架私家車轉咗去泊壞車個邊爬頭
正契弟

哇好彩早你地5分鐘過左呢知個位

深井又塞

唔識揸車就搭返巴士啦

屌你老母又黎 已經預早左出門口又塞撚死晒 仆你個臭街

不遲到記錄破功了

瞓着再瞓醒再瞓着再瞓醒都仲喺屯公...

係大欖到塞到停左

又比無良老闆扣錢
可唔可以追討番

好彩岩岩好過左呢個位 已經到黃大仙

剩係計7月

今晚要Ot啦仆街

食屎 唔記得睇下先上車

就到炒車位 有無轉機🤣

sor, 除左要返8半外日日都例遲最少15分鐘

反正又唔洗打卡，話知佢

塞左9個字我出左瘀血了

我要打卡嫁 雖然老闆唔會理

我見到隔離有人行過，係咪巴打你

深井例位塞到仆街

我以為搭緊回程

屯公輪迴

屌老母再遲就要收warning了

塞完例位又到汀九

屌 幾時到到荃灣
日日搭同一架車 有時早到 有時準時 有時勁遲
好撚難捉摸

到左旺角

荃灣路目測已經開始順返

頂住
過左汀九就甩難

好彩9點1先係屯門上車

清理左啦荃灣路

但改變唔到遲9個字既事實

條友有沒死？

屯碼8點02 上59x，而家終於都到美孚啦

8點半上車，依家重係屯公 遲到就嚟re study

要長命百歲

巴打我同你同車

到底我地住大西北要早幾多出門口
早幾多都冇用，因為啲人唔識揸車

我落車啦

今朝東區走廊都出事

搭車果陣大雨到閪咁 一落車即刻冇雨 好感恩

塞到岀太陽

起點站屯門
終點站美孚
預計乘車時間
27 分鐘

dllm垃圾咪撚渣車啦

咪係囉

深井仲係咁撚塞

十點都未返到公司

係車大叫大撚，大撚你係邊呀

笑撚咗岀聲

落下個陣望下

洪水橋出旺角用撚左兩個鐘

8:16 58x 良景
9:33 美孚
Dllm

唔好
一陣條友要政府養就大鑊

原本想搭66x出旺角，好彩上車之前望下呢個post

撞車友生要累朋友死要累街坊

今日射左波
舒舒服服嘆早餐

塞到癲 平時 25分落車 依家仲係千色

洗定屎忽比人屌

仲會俾人叫你早多一兩班車/轉搭西鐵

返工咁耐遲得最勁係呢獲

炒車死全家

唔係早多一兩班車就可以解決到
但係下下要人搭西鐵真係仆街黎

唔洗死全車

炒車自己死唔撚去
順手啪埋佢啦

唔啱就 停牌 check智商 入青山

撞車撚死全家

屌佢老母搭左個幾鐘啊
好在阿頭無屌

有冇可能搭到lunch先返到公司

各位早晨 放假依家同屋企人飲茶

出西隧口
好彩遲上車
9點07上車
9點10左右到
平時出到上環有突

收工時間

收工

濕地等開彩

屯市多車倒塞皇珠路

Gmap好似得汀九塞

大家知唔知灣仔街市有冇架邨巴去良景個邊？
（唔要入山景個架）之前係中環坐開 而家轉左去銅鑼灣返工
收5:30 但都係搵到架入山景 入完如果塞車仲耐過我收6點放屋企
網上邨巴資料好多都錯
或者有冇人知銅鑼灣有冇邨巴/快d方法返屯門

又塞呀屌

萬寧門口有南記 NR719

係駱克道個邊

屯市塞到停撚左

萬寧前少少，駱克道街市，附新間賣門鎖既鋪，$20單程

唔該哂各位巴打
聽日行去睇下先

記錯咗，$19蚊先真，南記果架先係$20

同埋果架去到銅鑼灣架，佢停銅鑼灣AEON商場附近

銅鑼上客點

岩時間不如行多兩步去駱克道街市上NR708, 仲快返到良景

呢架頭車好似開6點喎

就係想搵呢班車
但只係見到入山景嗰架 可能時間唔岩啦

去山景都係6點 仲要中環再停
用個半鐘有多都未返到屋企
其實只要唔係入山景就得 感覺上好似耐好多咁 定其實架架都冇別

又有撞車

你係咪去錯地方
NR708係駱克道上車唔係軒尼詩道上喎 去山景嗰架就軒尼詩道上

利申：坐緊

中連贏啦
青馬塞完深井再塞

nr708灣仔開出直接過海，停市中心停識壞人中學後停新圍

我都係山景個架 但我係駱克道街市門口上

咁聽日搵下呢架上先

去駱克道街市喇，有間五金鋪，有間賣電子鎖，有間潮洲老水野，個站exactly係果度

又塞車！點丫，反工塞完放工又塞！屯門公路不如剩係俾公共交通工具行啦！

今日行大欖食花生

返工

點呀丁九又慢駛
望過深井d車唔識郁

街市有前後門架
一邊入口係軒尼詩道，另一邊係駱克道
你確定你上車嗰條街叫駱克道？

有猶太人電單車飛過
你話呢

唔該哂巴打

又做乜撚野啊

今朝先比老細問完點解唔搭西鐵

深井落斜前快線已炒
電單車炒客貨車

日經: 明知塞車做乜唔早小小起身返工

屌係青馬塞到仆街

前面仲有汀九 深井等緊你
深井撞車call左白車

塞到深井前，已經上左白車
深井已通順

咁我明啦
我應該係去錯地方 應該去後面街先岩

點解成日都係果個位

今次唔係嗰個位
而係再前啲，去到出九龍上汀九橋嗰個出口位附近

仆街今日又塞，唔識揸車咪揸

點解炒左車既人唔駛死。。。點解。。。

未上車收到風塞車，轉搭地鐵

好彩OT

因為有安全氣袋好似係

死人仲塞得勁 到時又怨

死人最少封幾個鐘

又塞車？ 輕鬆避曬

岩岩先放工

好在我早你地一個鐘,今日先聽同事講,屯門公路好鐘意炒車

觀塘碼頭返屯門有冇邨巴係停屯門市廣場唔係停華都架？

市中心放工時間好似禁區黎

深井有壞車

Diu..剛上路

華都同廣場唔相差好遠啫BTW雖然禁區但邨巴都會停

坐巴士應該冇事，佢係快線死；前題係冇仆街駛入巴士線

睇司機，坐咁耐試過一次停柏麗

邊個入 影低佢

準備上跑道

屯公尾有壞車

岩岩見到快線停曬

其實由柏麗開始周圍一帶都係雙黃線，執正嚟做佢好似係傳返入市廣場以前機鋪果邊先俾落

要做正義撚

小欖上完斜就龜速

巴士都停下停下

已成功過海

咁早

係，返8半

做唔做勇士好？

屯門公路往九龍方向，近深井的快線有壞車，龍尾：豪景花園。

朝早返工真係唔敢揸車
巴士至少有巴士線
Btw，之前行屯公試過俾hi-aids推，屌佢老母

冇朋友做運輸，佢同我講佢一定係巴士線生效前離開屯門公路

唔知前面發生咩事wo 係咁有警車同消防車行過

世界級公路
話説10次炒有9次都見到hi-aids，一係mk車，司機9成都係mk仔

老龍又1分

老龍往荃灣，近豐力樓有5噸半撞巴士，龍尾獅隧路口

農場呢幾日反而少出事

明愛仲有架私家車自炒，塞到畢架山

弱智就唔好揸車啦

停好日子酒樓後面（b3番深圳灣上車個站對面）

明愛至黃大仙慢溜

屌你開口中
一講完即出事

入屯門方向係咪出事

中環返碼頭架村巴是咪吉野家岀面上車

係
龍逸邨對開
有垃圾車反左
上
259D
258D
58M
260X
總之就係上屯公下一站屯市就可以避開車龍
ps我都起屯公

今日唔屌屯公，屌下九巴先

你老母個app唔撚show e33p 1530個班車個時間，搞到以為冇車走去轉車站轉e33

垃圾公司執撚柒佢啦

上左60M

屌，屯市出九龍搞乜鳩

世界級公路

睇左相
又係嗰個位反車

終於轉左出屯公

屌依個時間落屯公都停哂

仆街上左60m
不過依家坐咩車都係塞啦
龍尾去到好遠

就黎到李金

我屋企望住條橋心諗做乜鳩封左

交通意外：屯門龍富路去龍鼓灘(12:49最新)

05.07.2017 12:49

【馬路的事交通消息】屯門龍富路去龍鼓灘，近龍逸邨有交通意外，龍尾︰皇珠路交匯處。

交通意外：屯門龍富路去龍鼓灘(15:59跟進)

05.07.2017 15:59

【馬路的事交通消息】較早前屯門龍富路去龍鼓灘，近龍逸邨的交通意外仍未清理，龍尾︰屯門公路近小欖。

三個鐘都未清理，龍富都倒塞入小欖

大家屯轉記得上下一站屯市車
避塞車

我岩岩到李金
係咪你架車

seems通番

屌on9原來就黎到李金係我cm黎

放工時間又落雨

咪撚落雨呀

落緊

超大

落大雨

日日都做懦夫

汀九已經塞塞地

可恥

塞完未？

美孚回程lu

開始倒水

車已上

垃圾

東涌出緊黎

深井汀九瘀晒

慢駛中

屯公深井段又 TA 了

西唔西鐵好

我會
好彩收六半

邊個話清左唔會再撞

屯門公路往元朗，近深井村快線有意外，龍尾：金竹角。 (HKT 18:06)

悔開二度機會幾大下

gg

出左長青就見到車龍

岩岩過轉車站

落左下路

深井例位又嚟料

塞係汀九橋慢駛中。。。

岩岩到汀九

強烈建議係呢段路上面炒而搞到塞車既仆街要重考車牌
係架巴士到企撚到人都癲

有鬼用,都塞左啦

直接連人帶車劏啦，仲重考

下路非常暢順

我左右兩條線都有企爆哂既巴士 好彩我有得坐

屯門公路往元朗，近深井村快線的意外已經清理，一帶仍然擠塞，龍尾：金竹角。 (HKT 18:17)

深井塞撚到村巴行下路

9個字 美孚到豐景園

果斷轉西

放工前先同老細講成日塞車
真係塞撚左

算快啦

繼續塞

又例位? 係長青開始尿急了

而家通番

肚痛真係唔知點算

下？仲停下行下咁喎

屯公入屯門深井落斜位中線有兩車輕微碰撞

龍尾汀九橋屯公入口

屌佢老母塞撚到長青入口

我番到屯門啦

睇撚住兩架車 乜事都冇又停係到

最中意就係咁
阻住成條公路嘅人
少少花車就落左公路先啦

屌你老母咩深水埗就停咗

晨早返左屯門
而家順到喊 (出香港方向）

有冇手足可以係例位前少少條行人天橋掛張Bannner 警告下班車手

又通番啦

受多車影響，長青隧道往屯門方向要改為間歇性通車。 (HKT 18:45)

將軍澳隧道公路往將軍澳方向，近寶康公園有意外，龍尾：觀塘繞道近麗港城。 (HKT 18:55)

TKO RIP

又點撚樣啊！！！！！！！
日撚日都係咁

you are not alone

仆街我係汀九橋望撚住深井條陷家剷車龍
仲要好撚胃痛，連續第三日啦
屌你老母全撚部智撚障
有錢養車無錢醫腦？
我打撚晒成段字橋都未過一半
仆你個臭街

塞下停下又行下 屌 痾屎唔出咁款

坐樓梯坐到屎眼痛

而家屯公有冇塞緊?

我已經連續三日餓到胃痛
好耐無咁燥

汀九橋仲未見到龍頭

宜家喺觀塘警署 拉哂手掣

我望到汀九咋

你都好啊有得坐，等左半個鐘先喺汀九橋上屯公

啱啱收工喺長沙灣
諗緊搭唔搭地鐵好

係貨櫃碼頭已經塞

今日行大欖，你哋加油

搭

長青間封

過左深井終於順返 唉

荃灣上車 祝大家早d達陣

而家塞完未？

未
搭69M陪塞緊
好彩有位坐有WiFi
利申csl用家

掛啲咩先
「炒車會令你多咗好多老豆」咁上下⁇⁇

炒車阻人歸家 罪孽死你全家

260x 六點三上車七點八到市中心

誰炒車 誰坐牢
阻人收工 斷子絕孫
Only you could save your mom

約咗條女食飯，但佢響屯門公路塞緊車
我就坐咗響餐廳 on99 咁等…好肚餓

終於過左，痴線有至少6車串燒

小心駕駛勿炒車 阻人收工死全家

女朋友一陣發脾氣

直接掛句咪撚炒車呀屌你老母啦

一陣真係要醒醒定定，唔係就肯定世界大戰爆發

塞到女朋友都走

下期topic

塞到失戀

屯門公路炒車應該連人帶車掉佢落去黃金海岸餵鯊魚讓返條路出來

塞戀

夾錢印番張啦

直接掛句you are not alone好過啦

早晨攰到仆街

頂多兩日就星期六

星期六都要番

慘

今朝開大會
希望屯公老龍醒醒定定

開始落雨

牛池灣對出好似路陷，唔知關唔關你事

發現到呢排專揀返工放工先落雨

深井倒水

市中心出事

屯公出九龍，近汀九村炒車，快線

258D 行新蒲崗
應該無事

如果車龍冇頂到果邊應該ok

岩岩開車炸喎,咁快

葵涌道去葵孚方向龍尾瑪嘉烈

據聞封左美孚橋，行果邊嘅巴打自己搵料睇路

即係咩車

58X果堆囉

暫時去到新蒲崗個位都暢順

大家望出海,有彩虹

九龍灣望去觀塘好似瀑布咁

thx，轉260

點解架車好似慢駛咁

屯門公路往九龍方向，近兆康港鐵站的交通意外已清理，龍尾：接近洪水橋。 (HKT 07:42)

屌 第4曰搭地鐵了

商台話半個鐘前清左場

今日轉車站等入pit等咗好耐
原來出pit口有架巴士櫃低咗
影響出車

又大雨又塞
接近美孚

我屌，仲諗住搭68X夾回程半價

屯門至錦上路一滴雨都無

呢排好似平均撞車時間都早左

灣仔時大時細

個個都怕遲出門口會塞車就提早，連帶炒車都早埋

而家屯門去美孚仲有冇塞

睇google map

坐西鐵一定唔塞

今日屯公好似幾順

賣國賊

搭左幾日鐵唔想再搭
求神拜佛唔好塞咁耐

睇Google map 260沿途都幾鮮豔

上汀九+南昌外
慢車慢駛呢

屌你老味又係汀九累街坊
268X第一關已過

汀九有冇塞左半個鐘？

三號仔

深紅

荃灣停低左

係西九龍走廊望出去何其壯觀

268X半個鐘鴉蘭街達陣

有條撚樣SKY04撞咗呀
另一架車車牌望唔到

未到奥海城已經塞，成半粒鐘仲未到柯士甸

On9荔景未到西九地盤，30分鐘

+1 奧海城對出龜速中

咁夠竟奧海城咩事
西隧好綠
又係班尖沙咀車塞住咗兩條線

尖咀出口有交外

係
過咗路口車都無架

但西鐵會壞

係 又係尖沙咀車塞到頂住晒

一入西隧又塞過

屌班私家車同的士真係好撚自私

炒車撚死全家
30分鐘前喺深水埗對出，而家未到柯士甸

10分鐘過左，行左應該100米

到底一個月可以塞幾多次

屌又遲到
上次俾人問，點解唔坐閪鐵

到底一日可以塞幾多次

應該問到底一個月會唔塞幾多日
應該易計d

佢老母

如何一句激嬲大西北人士

垃圾, 3仔佐敦道出口有架大巴炒左

邨巴撚改行連翔道

日撚日遲到就會比人問

D 弱智以為屯門好細，屌住小坑點撚樣坐閪鐵

淨係識塞車
呢個post都就黎半年

前排都無咁塞 呢排唔知搞咩

推到唔塞

駁返佢就會話keep住唔遲到係你應有既責任

On撚鳩，炒車邊預到
試過收工時間塞醫3個幾鐘

屌你老母過左公路以為塞撚完
去撚到荃灣繼續塞

我唔知你會有幾唔方便啦，不過搭西鐵真係容易d預時間，我知有時都會壞，不過點都好過你日日塞丫

（我阿姐，2017）

人地屯門都準時
點解你唔得
（我呀頭）

叫佢搬去你屋企返一個月工咪知有幾唔方便囉

其實唔係唔方便，不過塞起上嚟會仆街囉
同一班車最早八點八返到，正常八點十一，最遲十點
又試過搭遲咗一班點知八點十就返到

青衣出尖咀邨巴，塞左45min

多謝炒車撚

頭先9點左右奥海對出差d又炒，有條揸架19mk車cut線，後面架model x差d炒屎忽

班友根本一日唔撞死一日都會亂咁衝，今朝行葵涌道上老龍，有架七人車見葵涌道去美孚旺角果頭塞，即刻cut入老龍果條線，佢再遲一兩秒應該炒上去

渣左咁耐車好想試下屯公撞車拉龍係咩感覺

定好吉日記得通知所有巴打請定假

呢班撚樣最慘又撞唔死
最多都係架車total loss
轉過頭又買架垃圾錢7繼續撞

如果幾個位撞
每個位撞三四架
有冇可能倒灌塞出九龍

其他如果6/7點九龍收工係咪搭地鐵走好啲

係

想自殺就坐巴士喇

就係上星期呢個鐘數收工搭巴士走都冇乜嘢
跟手尋日搭巴士企撚左個幾鐘
痛撚到我呢

6點準時放工都可以，遲過6點就最好地鐵

試過啦

無位坐唔撚好上

之前放學961 7點番歸係汀九塞到停左屌左出黎
好彩坐樓梯

點解而家啲960咁多人搭㗎？我未過海已經有車飛站，上到車都要企閘口

4點幾 961已經擠塞@灣仔

頭先坐962x
不過我早

陣間搭960定969好呢？

Are you ready

諗緊坐咩好

of coz

佐敦食埋飯挑268X
回程半價

希望今日啲司機醒醒定定

Gmap汀九已經橙色

工已收
260已上

收工,E33

屯市多車，但都順暢

汀九奶嘢姐，嚇我唔到嘅

龍翔道往荃灣方向，近獅子山隧道慢線有交通意外，龍尾：黃大仙中心。 (HKT 18:11)

老龍+1

地板油過咗

上左962X

但係我搭地鐵返到屯門都仲要轉506返去
一諗到506條人龍
搭巴士又好似快啲

搭緊969高速入緊大欖隧道

我屌你老未塞夠未

268X大欖隧道已入

粉嶺公路往上水方向，近和合石慢線的交通意外仍未清理，一帶擠塞，龍尾：吐露港公路近運頭塘邨。 (HKT 19:30)

北區朋友

屯碼個邊?

頭先6點葵芳上車
7點已經翻到屋企

早晨今日終於係Happy Friday

希望順順利利

係啊

老龍來回方向暢順

汀九上橋出九龍又塞緊，on9

汀九摺7

知唔知咩料

屯門公路往九龍方向，近汀九橋支路有交通意外，一帶車多。 (HKT 06:54)

深井前頭有條線直接封左 警車岩岩先到 玩撚完

聽到話個貨柜佬禁制彈射

行大欖應該冇事

龍尾已到深井

又塞...

拖架自炒

行下路就麗城先避到

見到白車駛過

避過一劫

村巴轉行下路

我果部去左欖隧

就快塞到轉車站

愈塞愈早

留名睇有幾多巴打中伏

個司機有冇飛落海

自殺？

屌你老母，識唔識開車呀仆街，要炒都行出啲炒啦

頭關派彩作實

係咪司機又合眼訓呀

仆街，上撚左巴士

仆街

遲撚硬到

Post (11)

開定先，今鋪咁金怕一下推爆

再遲到就收警告信

Fuckkkkkkkkkkkkkk

成個屯門上巴士一定遲到

如果上左巴士應該遲硬

佢老味

轉返上屯公

深井上？唔塞咩

中伏 我就係成功既例子
塞左20分鐘都好似無行過

預計塞45分鐘

唔塞丫

深井塞咗半個鐘都未上到汀九橋

屌你老母 係死死遠d 啦

好彩有圖有證據

村巴轉左路
行左荃灣方向
借問聲咁係咪遠左好多？

出左欖隧

好在我係頭浸，司機大哥劈住上左龍翔道了

揸車搵食喎
炒撚到咁
On99

依家先到深井

係會遠遠左少少，不過好過塞車

唉

大家急尿未

又炒得甘甘甜甜

thx

轉車站出面三線已慢駛有車龍
未上巴士唔想塞到塞業要搭閪鐵

呢個鐘數平時已經到黃大仙

而家仲係葵涌

一陣出葵涌，唔通要搭閪鐡

不如大家聯名去運輸署投訴，條公路設計有問題

司機仲大問題

炒車要切柒

有用咩

條路設計有問題已經好多人知，慘在班契弟明知有問題都踩住去

飛住咁去 驚死未夠喉

到西隧

可以考慮下53再轉車

如果行番三線 我相信不會日日塞車

好彩睇一睇個post 做懦夫

上車望左望post
然後上左506轉西鐵

今日注定要做懦夫

連續搭5日地鐵 屌

去左行大攬

屌你你老又塞，識唔撚識揸車啊

好彩尋晚已決定唔揸車
而家搭緊西鐵
逃過一劫

又塞 屌你老母

聽日唔洗

唔想遲到呀

仆街去大欖又塞

屌 上咗巴士

今日飽嗮
大欖快線三車

呢排日日搭早一班車
成功逃過一劫

又封殺大西北

又發生咩事

仆街岩岩上左巴士

下個站即落

訓陣先唔理了

屌 點解大欖都塞車架

唔撚係嘛

司機似打飛機多，手震自炒
屌你老母，停撚咗轉車站上斜

小欖出大欖路口 一㗎拖頭撞左

上面有巴打報炒車呀

Yes 經過
翻到公司了

屯門公路往九龍方向，上汀九橋支路的快線有交通意外，一帶擠塞，龍尾：大欖。 (HKT 07:40)

輕鐡兩班都未上到
有排先去到閪鐵站

七點三巳經塞 。塞左三四個字

行緊去西鐵做懦夫
我想答巴士呀

逢星期五特别多意外

成年幾無做過懦夫今日終於初嘗性感

屌你老味的士狗元朗公路快線追撞阻撚住晒

上左車先睇到

lm

取消屯門公路巴士線感謝提供笑話

車已上，屌老母

過左汀九塞唔塞?

龍尾 轉車站

有dc9行緊急車道

欖隧都

6點10上258d
7點8先過汀九

唔多塞，頭先

大欖隧道口做乜春
勁撚多車

尋日柯士甸炒巴，9:30返到去，今朝又炒汀九
唔想日日遲呀屌你老母

又係影相的時候啦

本身今日都諗住做懦夫刷返阿蛆好感度

塞鳩緊

一塞就有呢d仆街

日日咁炒法害死幾多人

好心你班仆街駕駛者 渣好你架臭閪車啦 屌你老母你死你事咪撚搞到人地遲到啦

元朗已經塞

無死人喎

屌你老母
大欖隧道口右線撞撚左車

日日都有, 懷疑係有組織既行動

塞能到

尊業撞車？

我要求班司機再考牌

屯公入J9個橋頭有架貨櫃車撞撚左

屌 我唔想再遲到

搵過份新工近地鐵站好過
呢半年真係係咁遲到

荃灣路又炒乜撚

本身有揸車，唔撚明點解屯門日日都有撚樣炒

宜家過左汀九都塞?塞到失業

荃灣路去九龍方向，近荃灣西鐵站的快線有交通意外，龍尾：麗城花園。 (HKT 07:59)

大欖隧道口快線撞左
大欖隧道內暢順
大欖上汀九暢順

中左兩關啦

個牌點考架

啱見到960唔上汀鳩，抽頭入荃灣綫，司機好聰明

今個星期塞左幾多日呀

我仲係收費廣場妹下妹下

大欖隧道出九龍方向，近管道入口快線有交通意外，一帶車多。 (HKT 07:58)

好撚采村巴識轉行大欖，係入大欖前塞少少，入左隧道就冇事，依家去到南昌

痴撚線, 全線封殺大西北出市區

仆街

上水經大欖表示 岩岩上公路巳經塞

荃灣都係塞
有咩用

屯公欖隧一齊rip

感動流淚

荃灣路都炒埋

過五關

痴線

荃灣路場已清

老龍依家咩環境

汀九同荃灣路一齊炒，基本上遲硬到

較早前荃灣路去九龍方向，近荃灣西鐵站快線的交通意外已清理，龍尾：麗城花園。 (HKT 08:19)

屯門公路往九龍方向，上汀九橋支路的快線有交通意外，非常擠塞，龍尾：小欖。 (HKT 08:10)

屌啲人唔撚識揸車就撞撚死佢啦

5日

龍翔道去荃灣方向，近觀景台的快線有交通意外，龍尾：鑽石山港銑鐵站。 (HKT 08:23)

非常擠塞

哇屌你老味 好彩無搭

我都見到有960 961 入荃灣

濕鳩司機聯盟，union of濕鳩driver

汀九好順， 屯公轉入黎條路， 壞車已拖埋一邊

司機撚知咩，等睇嗰架巴士乘客由地獄上天堂再入地獄

遲硬

好彩懦夫已做

好多時都唔明點解會撞，踩錯油門？

由上巴士一刻已經錯

用左成個鐘先拖埋一邊
點解架拖頭唔封埋慢線

跟車太貼成日推鳩人

Google map大半條屯公深紅色

屌佢老母 朗邊邨上厄公 做乜鳩咁多車

剎車剎唔切
唔打燈轉線
不過今朝呢單係自殺

即係西隧港島西暢順
不過而家係大欖口塞緊

次次屯公炒車，港島就好順

瞌著咗
行得咁慢都撞
諗唔到其他原因

自撚私

西鐵中

懦夫

唔通要日日MON POST 先得 呢排塞到呢

仲要塞到幾時

明知塞我都係坐巴士
見到507走咗962p又有位坐
真係的唔起心肝搭西鐵

四重彩

元朗入大欖都塞緊

會唔會接埋兩條瘀血

已經慣左每朝出門口前10分鐘mon定post為搭咩車作決定

你睇屯門公路交通意外幾乎全部涉及私家車

中晒 各位收錢啦喂

屯公塞到掃管笏

諗起上星期 kiss kiss

大帽山叫糊

佢老味天水圍出荃灣行大欖，呢個禮拜塞足三日

粉嶺公路都塞..

岩岩上屯公

我都係

日日都塞

期待一日三線全炒

諗起都興奮

大欖隧道出九龍方向，近管道入口快線有交通意外，龍尾：錦上路港鐵站。 (HKT 08:30)

粉嶺公路往元朗方向，近歐意花園的中、快線有交通意外，一帶擠塞。 (HKT 08:25)

遲左半個鐘返到公司

準備上屯公做鬥士

大欖個單點撚炒 仆街

老龍西行

大家咁話

斷晒

今日係mon post都出事
大欖條撚樣撞個時間點太後

好似係直路...

巴士線

早餐呀

跨張左啲wo

我部車過果陣冇野，有時真係冇辦法，班契弟咁鐘意撞

我幾乎日日揸車返工

佢地撞既原因通常係轉線老奉以為人地讓，一係見你想cut就專登唔讓，仲有好多人唔做shoulder check

下次mark佢車牌置頂

一出入大欖隧道就如入無人之境，係咁直飛

唉 我岩岩你巴士到打左返公司辭職了
我頂唔撚順條臭西屯公啦

腦細唔會明

番工塞 收工又塞

8.30仲未拖走
仲係度

啲撚樣點揸車架 一岀天水圍即刻開始塞 屌佢地老母 祝返工時間撞車既人五馬分屍

就快1001...一星期推一個po無難度

屯公巴士線龍尾到達

仲未同呀姐講遲到..... 而家係荃灣路 希望趕到

龍尾喺邊？

乜巴士司機可以自己揀第二條路嫁咩?唔洗跟番公司路線

巴打搭咩車
我同你差唔多位

屌屯公真係世界級
第一個星期番工五日塞四日

屌 日撚日都咁塞
不過好彩遲到唔緊要姐

腦細：做乜唔搭港鐵？
我冇聲出

一問完就到龍尾...珠海都未望倒...

被屯公逼害

又封鎖新界西

仲有下路可以行

我期待西鐵壞埋
屯公汀九大欖老龍荃灣全炒

炒你老母西呀 shit

唉巴打好慘

屌我遲撚硬

逼害

龍尾

會否考慮同司機講落車行返轉頭去市中心坐鐵

而家先去到呢度

好彩份工無遲到依個慨念

我返工搭地鐵要搭成十鳩幾個站，搭巴士兩個站咋

我279x 兩單食撚哂呀仆街

入境處學堂

Nice
就黎完喇

就見到深井嘅地方

962p

i mean巴士線
不過就9點

轉車站既車尾燈都見唔到

今次仆街啦，塞到落車905變撚咗做九巴時段

早撚左好多出門口都係岩岩到meifoo轉鐵

四重彩 大欖就黎塞到入天水圍

利申：入天水圍

960 岩岩到轉車站

一上車去大欖就撞

見到第二架59m

好心加到九半啦日日塞

解脫了

不如全日啦

大撚獲 我腸胃好撚差 仲係龍尾 個肚而家開始攪

好心加到十點啦日日塞

屌，原來係上汀九橋塞到咁。
去荃灣一過左上橋位即通

58m都3 定4架

問隔離借定膠袋

落車 仲有幾分鐘狗衝番公司